
**** Outputting Contents of Symbol Table **** 

Items in Tree at Level 0: 
	Key: "a" | Content: {'Type': 'float', 'TokenLocation': (31, 253, 15)}
Items in Tree at Level 1: 
	Key: "a" | Content: {'Type': 'int', 'TokenLocation': (23, 170, 8)}
	Key: "c" | Content: {'Type': 'char', 'TokenLocation': (25, 191, 9)}
	Key: "q" | Content: {'Type': 'int', 'TokenLocation': (24, 180, 8)}
Items in Tree at Level 2: 
	Key: "a" | Content: {'Type': 'int', 'TokenLocation': (8, 51, 7)}
	Key: "c" | Content: {'Type': 'int', 'TokenLocation': (8, 54, 10)}
	Key: "d" | Content: {'Type': 'int', 'TokenLocation': (8, 57, 13)}
Items in Tree at Level 3: 
	Key: "a" | Content: {'Type': 'int', 'TokenLocation': (3, 11, 5)}
	Key: "b" | Content: {'Type': 'int', 'TokenLocation': (3, 14, 8)}
